悲劇！英超歐戰慘遭團滅！已經五年沒這麼慘過了

歐霸盃4強，曼聯1-2慘遭西維爾逆轉。在紅魔被淘汰出局之後，今季的英超球隊在歐戰中已經慘遭團滅。從2014/2015賽季以來，首次在歐冠盃決賽與歐霸盃決賽當中，都沒有英超球隊。

上季的歐戰，英超球隊無比輝煌。熱刺與利物浦會師歐冠盃的決賽，而車路士與阿仙奴會師歐霸盃的決賽。但今季卻今非昔比，在歐冠盃與歐霸盃的決賽當中都不會出現英超球隊的身影。

今季，英超參加歐冠盃的4支球隊分別是利物浦、曼城、車路士與熱刺。這4支英超勁旅都順利從小組賽出線。但利物浦、車路士與熱刺都止步16強，利物浦兩回合2-4負於馬德里體育會；熱刺兩回合0-4負於萊比錫紅牛；車路士兩回合1-7被拜仁血洗。曼城雖然殺入了歐冠盃的8強，但在8強中爆冷以1-3負於了里昂。

代表英超參加歐霸盃的三支球隊是阿仙奴、曼聯與狼隊。三支球隊也順利從小組出線，在32強中，阿仙奴兩回合2-2戰平奧林匹亞克斯，但由於作客入球少慘遭淘汰。狼隊在歐霸盃8強中0-1負於西維爾，曼聯在4強中以1-2負於西維爾。至此，所有的英超球隊都已經被淘汰出局了。

冬季轉會窗英超引援太差
歐戰全面收皮意料之中

1. 曼城冇買中堅
2. 利物浦簽得個南野拓實
3. 車路士zero signing
4. 妓係咪引入咗啲巴甲仔
5. 熱刺貝雲積唔錯 但係唔夠快翼畀摩佬輪換

得我曼簽到強援般奴 琴晚仲要入波

琴晚仲要靠12m入波

事實證明冬季轉會窗最成功個隊
喺歐戰走得最遠

夏天買埋辛祖出年挑戰4冠

英超
聯賽盃
足總盃
R聯

英超盛世